- poner fecha automaticamente
- autoguardado
- migracion de datos

- hacer un manual
- hosting para las descargas + actualizaciones
- 

- registrar patente + marca
- 



----------------------------------------------------
Lanzar servicios:
docker-compose -f docker-compose.traefik.yaml up -d
docker-compose -f docker-compose.yaml up --build -d